{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100518848/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 레터링 풀오버 - 그린"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのニット商品番号はFW23 / 353X51MQGMです。 こちらはサムスン物産ファッション部門で製造したストライプパターンとレタリングポイントがあるプルオーバーニットです。 厚みのあるニット素材で柔らかい肌触りと保温性を持っており、単独で着用してもユニークな一寸を加えることができるデザインです。 表地はポリエステル95%とウール5%で構成されています。 この製品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるのでご注意ください。 外部摩擦により糸が剥がれることもあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、取り外し可能な毛は別に洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。 水洗いすると若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットのブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このニットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 353X51MQGMです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ストライプパターンとレタリングポイントがあり、単独で着用してもユニークな印象を与えるデザインです。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル95%とウール5%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットの注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦により糸が剥がれることもあり、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いできますか？",
            "answer": "水洗いすると若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌に対してどのような影響がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければなりません。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 439
    }
}